其實大陸冇禁鐵血的孤兒都幾痴線

呢套野諷刺咁多時弊，又講維穩，又講極權，第一季就直情搵條女幫手推翻政權第二季又講暗殺，最後仲要係由反派推動政治改革
如果唔係破滅魔劍太柒，根本就係政治劇黎

建制最後贏丫嘛

但好似我咁講，最後係由班維穩派推動改革wo
btw 香港建制派都唔撚建制嘅，都唔明邊個改個咁嘅名俾佢地定佢地自封

最後死撚晒丫嘛

咪係，直頭係指定片添啦，反抗既人死曬

反抗到底果班一係精神病，一係無學識

大撚把破滅魔劍 驚條撚

套野應該中國人有份做
B站有得免費任睇
不過呢,睇48集就夠

應該係睇第一季就夠

第二季

套嘢不嬲係講寫實政治
係最尾啲情節處理得唔好
又冇好好描述 麥克基爾斯 個理念
搞到爛曬尾，但so far我覺得值得睇

推
好睇,而且學到野
要有力量先可以改變
同埋唔好太急進

套戲根本講唔好挑戰極權
高達作為反抗嘅像徵
我無法認同呢套係高達

其實我覺得個尾係真實得可怕
只係朱古力降智的太多
個觀感俾人太差

佢地係失敗左
但有帶來改變

你唸清楚d,唔係維穩派推動改革
係收左反對派皮之後將人地既理念抽小部份出黎
扮係改革等d愚民更加支持佢地,政權更加穩定
並唔係真正既改革

人地內部人事變動唔關部高達事
破滅魔劍 = 64
獨裁依然熱烈地彈琴

你戇鳩?你覺得原祖高達係反抗既像徵?

破滅魔劍其實好真實
邊有咁易起到義 就算你幾好打,一個打十個都冇用
軍備差太遠都係等收皮

港漫封神紀都無禁
入面反到出晒面

因為天係屈機
主角贏都係天讓佢
禁黎做乜

明明講開叫「保蝗黨」

但跳吹到禁忌武器呢單野make sense呢
核武之所以係禁忌武器除左殺傷力大，波及範圍大，更加係因為核武為影響地區帶來極大核幅射，令到附近嘅所有生物都會極大機會生cancer，所有生物嘅後代都會有極大機會出現嚴重缺陷，因為幅射係由母體身上嘅胎兒吸受，仲勁過生化武器
但破滅魔劍咪即係勁啲嘅導彈我睇唔明點解唔一早出，而且之前又冇提及過，如果人類有咁嘅武器，仲駛乜駛咁多錢，人命黎研究同用阿賴耶識自出左破滅之後，我就知套野已經係非寫實向

你先on9
1) 自護喺V作戰時戰力遠遠勝過聯邦
2) 自護擲殖民地殺撚咗半個地球嘅人
高達喺嗰時絕對係反抗嘅象徵
唔撚明嘅自己死番去重睇

tvb播先癲

但吹到禁忌武器呢單野唔make sense呢
核武之所以係禁忌武器除左殺傷力大，波及範圍大，更加係因為核武為受影響地區帶來極大核幅射，令到附近嘅所有生物都會極大機會生cancer，生不如死所有生物嘅後代都會有極大機會出現嚴重缺陷，因為幅射係由母體身上嘅胎兒吸受，仲勁過生化武器
但破滅魔劍咪即係勁啲嘅導彈我睇唔明點解唔一早出，而且之前又冇提及過，如果人類有咁嘅武器，仲駛乜駛咁多錢，人命黎研究同用阿賴耶識自出左破滅之後，我就知套野已經係非寫實向

尋日灣仔電腦場有鋪播freesia，我心諗屌你咁咒我地

投擲殖民地先係自護既反抗既手段
高達只係地球人既希望
好多UC迷其實都係支持自護
之後既作品都話哂俾你知地球連邦係幾咁腐敗

呢個世上每一樣嘢都係物極必反
我諗大家呢幾日睇得好清楚

Origin 坦克碌豬都未禁
鐵血算得上d咩

團長！！！你喺度做乜鳩呀！！！

有邊套高達唔係政治劇

無記錯套野籌備個時
已經話係side story
全滅支flag未開始已企到直一直

第一季做你想睇既野， 第二季做現實既野

美國夠有核彈
咁點解貿易戰又唔即刻用呀 同樣道理姐

知唔知咩叫貿易戰，你都講到明貿易戰，仲用乜春，同埋你其實有冇睇我上文，佢邊忽配得上做禁武

如果無魔劍呢套神作嚟

反抗班友全部反派黎

唔想變雨傘2.0嘅入一入黎

希望你地可以分享俾多啲人睇 警方已經轉左玩法今朝冇清到場 就係為左要去返雨傘咁要團體向法院提出清場 但如果用我方法可以令返主導權同埋迫到政府官員出面回應 甚至民生問題都可以用依個方法到時係選舉拎返地方票

第2季智商急轉彎走去搶巴力以為可以號令天下都唔知係咪第2個人寫

大陸有冇禁Darling in the franxx

破滅魔劍係唔合理
都唔夠佢荒謬

一開頭覺得同鐵血好似

反派贏唔係問題
問題係破滅魔劍太撚屈機

鐵華團唔算反抗

反而今日睇完巨人覺得好諷刺

建制派 同 保皇黨 本來都係中性
法國d 保皇黨都係紳士 貴族
但係香港果班嘴臉太差

破滅魔劍原本就係設計比個班高達用黎射MA用
而阿賴耶識好似講係比啲冇操作過既人可以盡快上戰場而設計出黎

破滅魔劍因爲唔人道所以禁
敢用係因為封鎖曬訊息先用(似曾相識)
係朱古力條傻仔以為鬍鬚佬唔夠膽用咋

成套劇都好好，兩季我都追得好貼，睇到破滅魔劍差d用個滑鼠掟爆個mon

魔劍咪速龍囉

第2季ED有寫 中國動畫公司名

習總淨係睇權力遊戲
唔睇日本鬼子整的卡通片

民陣大台feel

你都係唔明，把野點可會係禁武呀，現實黎講，禁武多數都係核武呢啲波及範圍大，而且多生理上嘅後遺症，如果唔係不如步槍子彈發明左之後禁左佢，以後打仗都唔用
把垃圾連命中前引爆，然後利用爆炸範圍直接覆蓋所有敵軍，一野含家產都做唔到，淨係美軍二戰粒核彈都可以做到未命中先空中引爆，利用爆炸範圍大呢個優勢炸到你老母含家一鑊熟

破滅魔劍

112525， 所有角色冇事。

你睇返鐵血主要得冷兵器同bb彈槍，你代返入人類，就係鐵華團啲人得刀劍同弓箭，三明=呂布好好打可以一挑幾，但對住洋槍(魔劍)都係射兩野收晒皮

啱呀 所以個問題就係勁就要係禁武?
咁機槍一研發完咪即刻永世唔駛用，當年第一次投入實戰就一個人殺左幾百人，但反而係用得更多，勁點解唔用?又唔係好似核彈咁有嚴重後遺症

簡單啲講，把野邊度唔人道?

禁魔劍係號角嘅一種手段 想話比人民知佢地反戰佢地係好好嘅政府 所有野只不過係一場show一條條約
加上魔劍喺鐵血入面係殲滅型武器 光速磁軌炮咁款

主角團都射得死
仲唔夠唔人道

魔劍一槍就破納米裝甲 就好似達姆彈咁

你有無睇 本身軍隊設定上係好注重騎士道
魔劍係一種唔需要點訓練都有強大破壞力兵器
無論風氣定政治上禁止都合理

厄祭戰爭期間，磁軌砲被大量用作穿透奈米層壓裝甲的武器裝備在MS上，但此類能發射出特殊彈頭的兵器被稱為「破滅魔劍」。
戰後，在末日號角的體制下，被視為「非人道兵器」而被禁止，至於鐵華團所使用的則是勉強擦在禁止條約邊線上的彈頭。

鐵血之所以ON9係堆角色第二季極度反智
俾著係第一季不擇手段，心恨手辣嘅朱古力去第二季
佢一定係第一時間搶魔劍而唔係部垃圾巴力

老實咁講，研究阿賴耶識呢啲垃圾野都要搞咁耐，死咁多人用咁多錢，你估下第一，二季啲童軍組織會唔會偷啲技術黎玩，係人都研發左呢枝野先啦，唔gur你就打鳩你，北韓寧願要百姓餓死都研發/偷到核彈科技啦，點會冇伏筆冇人提過突然彈支咁嘅野出黎，你話封鎖消息冇人知道過，大佬點封呀，打仗你一用就陷世界都知架啦，支野咁勁仲哂咁多錢仲同你玩隻死人高達，整阿賴耶識
所以我就話後期故事唔make sense，明明第一季主打現實感，鬼唔知故事咁設定咩

佢作為禁武個理由係夠
只係個劇情發展on9 角色反智
第二季弱智化就人人都知
我樓上仲貼咗弱智化代表

講到幾威，原來乜都打算巴力搞掂曬
屌你老味
衰過和平係我地最大武器

你是想忤逆和理非的我嗎

1個好打就幾十支破滅魔劍
1個義士有十幾隻速龍圍毆

睇你地班人慢慢玩，玩到好似要贏嘅時候一下ban鳩死曬

最弱智就一定係朱古力，千辛萬苦拎隻巴力返黎，如果我係佢就一定偷破滅魔劍技術，再整一set魔劍再同號角談判好過，又係佢話為達目的不擇手段咁咪威脅到號角即刻淆底同你傾囉，美國唔敢亂咁搞北韓都係驚北韓癲起上黎同佢一鑊熟咋